快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

打唔打

快樂抗爭的實驗

一齊打

吸引多d人番連登

洗曬熱門嘅五毛prpo

一齊快樂抗爭
快樂公測等緊你

請開房

歡迎各位賓客 留低房號
會有人搵上門

一負皮

做咩

你搶咗熱門 咪又係牙位
都冇內容

呢度係快樂抗爭 n 號房
歡迎貴客留低房號

一路打機一路上熱門

洗五毛地
決戰連登之巔

CLS

啱呀

一睇就知無討論空間

但係比五毛po歡樂
為熱門製造一點氣氛

你今日開左房未

唔知道從何開始吐槽

都係嘅 不過應該會去黑洞

撈鬆 開房呢

亞炸一d為 五毛就少一點生存空間

免費試玩 撈鬆

黑洞

又啱

北佬呢

開房

撈佬呢

佢負皮我

死撈頭

有幾多負皮

下次改叫香城online 特别任務

一咋

油油dee dee 畀正皮

nono n 號房係騎劫五毛prpo
不是騎劫香城online

畀咗

how about光復連登

有無房號
有無房號一次

房號呢
萬事起頭難

有無房號

有無房號兩次

騎唔騎劫一國兩制好？

幫手推一推

撈鬆 撈土阿

食完雪糕先

「蔡英文政治show」話會救港人，但台灣連去台灣讀書既香港僑生都唔比入境

去左溜打

仲有無target

睇下最新有咩po

有無房號

有無房號 三次

有
#9302

成交

rip

撈豬 妖唔妖開房

要用不推文？

你喺嗰度已經斷線

幻銀各位撈鬆留底房號

未

真rip

#67211

晏d同你開衰鬼

我冇玩，等睇cap圖

痴撚線好勁

禾儂開房巧hi心

盡咗力

創意台 第一位
幾時先上熱門

牙驅 泥鞭一嘢

一笑傾台
頭先第五
靚女留低腳毛之後又爬番第二

房號

點解咁易上分台熱門嘅

你哋兩個好勁，見到你哋名幾次

人丁單薄

打機打到上熱門

多謝無撈

不是夢

乜都冇做喎

留言已經好有用

見到你300幾ping

喵泥的

輪流開房 正吖喂
【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

cctvb是公廁麼

左上角個ping

姐係咩唔識

跌咗都格

一

網絡延遲？

撈鬆 開房無

虎兔巴
之前幫你開嘅po比admin del咗

咩po

【置頂】隱藏身份教學 睇完做足就唔使俾狗咬！

依個只係重開

冇喎

倒數計時
10min

開唔到

等陣再玩

iknow

我果個都冇左有冇留底？
都幾肯定許孽珩統戰ed

冇
我只係加咗一段仔
咁都del

居然有三隻負皮

小英

有冇埸

小伐

今日仲唔係洗我地
call 0 洗地組

我開唔到

我都係黑畫面
玩唔到

妖唔妖hi房

黑畫面啊

我在public等你

陪你玩膠

新洗地組

玩唔到啊

我同你玩

玩唔到 去推TWITTER算

點解冇人開TVB POST?

影嚟睇吓

油仔 開房 招呼貴客

黑左畫面
等連狗跑先有畫面

開個房呢撈鬆

*得

你用咩機

用電腦都玩唔到

試吓用電話

點解你會喺度

騎唔騎劫一國兩制好？

底底B

Hi

打唔打野戰

一日都係你

又關我事

8

你亂up新洗地

禾想同你野戰

Why

我冇

喵泥嘅 無

唔想見到你

真係冇

兩個打番場

點解

你好想見到我？

一齊入嚟推幫612籌錢啦

【節目預告-香港人製作動畫】你捐一蚊 我額外捐多一蚊撐612

你想我點答

推ed

點知你

有冇參賽作品

LIHKG第一屆侮辱支那旗大賽 正式開始

喵

你blocked禾

伐伐俾個冧巴黎打返場友誼波

打場機先

佢係睇唔到啫

開唔到房 but
我在public 等泥

唔見你嘅

點開房
我等到的人不是豬

泥

再泥

51601

一出泥佢又唔見左
我唔識開台

你開埋web版連登

唔得都係

你喺app到開咗間房
之後將Number打落web版 咁咪得囉

我係web開房 然後app 打 failed

試吓掉轉

failed

唔係你自己玩喎

咩

你開囉

有客到

咪扮嘢

唔明呀絲打

#84444

油仔約你打機 84444

其實打咩

幫你dated 黑絲

你唔應佢 佢以為你block咗佢

打唔打

呢個

冇呀

有得連線

84444 貴客的房間已預備好

我睇下點搞先

應該係巴嚟

眼力

唔明

油仔好眼力

Show block user

黑絲未入房

未

貴客 你的房間已預備好
84444

入唔到WO

唔通黑姐姐已經入去同油仔打
我去publi c 等你

79133

未 有第二個方法 就係用tg 或者 用兩部電話

冇人入嚟同我玩

我入

救命啊

用手機玩 跳唔到

對唔住啊 小伐

小英入唔到

好開心

跳掣喺右邊

喵問題
我常常跳不起

用手機一跳就跳個KEYBOARD出嚟

再入84444
油仔房

業績報告： 負皮 5

出咗去

你又呃小英

#26456

24184

推緊TWITTER 仲未寫衛報

禾黎

好

典解救唔到

24537

係啊

24537 有無客入 一次

24537 有無客入 兩次

呢個po 嘅意義係

24537 有無客入三次 成交

終局cap rip黎睇

局議員

Yes

開個房比豬仔

人哋食宵夜呀

但點解仲喺創意台

無人囉

找油油

好想去熱門

呢個POST好搞笑

hi 油小英找你

洗地組

業績報告：負皮6

證明咩

打過，好廢

又平衡到

入嚟93547

小狼

小伐

今日冇POST推?

好似推唔起
【節目預告-香港人製作動畫】你捐一蚊 我額外捐多一蚊撐612

我超廢

雪兔

俾你救咗好多次

我搵到小英喇

唔救你咩

禾也很廢

訓先 早抖

證明咩

我揀雙打，以為可以一個人控兩角

晚安小英

係咪搵咗好耐

咩room

早唞

佢走左了你又遲左一步

我以為private public 係講user name

private 啦

打機點樣光復到香港

［突發］五毛弱點
不能於辦公時間 打連登機

唔係，係要吸引人番黎連登

71661

失之交臂

返嚟打五毛

約邀超級五毛打機
如果唔打一定五毛

貴客 妖唔妖開房

下次早d通知你

peter 打唔打

佢會唔會入嚟呀

打機？

禾泥

入嚟

不如你pin邊個開咗房啦

我好垃圾

mee2

推

過隔離推POST啦

過泥推
「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

唔洗sorrlybtw

禾帶條屍番泥俾泥

因為費事係出面po 個畫面
五毛黨又會有位入搞個po

咁喺度玩算

呢個po嘅function就係咁喇
可以約朋友過泥
留低房號同佢地打

人越多越好玩
可以強搶房間

其實你做緊咩實驗

觀察實驗

第一屆侮辱支旗大賽今日熱門
齊文宣今日熱門
民陣今日熱門
等下時辰到位置Q點變

我都想做兩個實驗
一個係想摸清上熱門準則

一個想睇吓 如果一個po 九成係p牌
另一個九成係非p 邊個易d上熱門

9p肯定沉
往日禾常用p牌替連登懲罰五毛

想試吓做

深夜見到d垃圾po上左熱門之後常常兩三條友互相得閒應幾句就霸熱門

做
你話我聽 我泥坐館

現時留意到 會應台
p 禾 黑底底 豬 寶
非p 油 戶 pe 狼
每台四個夠唔夠

應該夠

佢地得閒先做

開兩個相同嘅po 2330
p入一個
非p一個
每次有非同牌嘅入黎唔可以理佢
如果一樣p入ppo就可以回應
p入非不回
非入p不回
非入非可回

因為唔知可以點樣抵消腳毛唯有咁

禾唔介意罷工po 拎泥玩
反正日日都要洗
1900大家應該唔得閒
2330-2400
copy n paste 夾好時間 同時出
either 政事 / 時事
但連登好似有規例 相同po會自然淘汰一個
可以test 埋佢真唔真

其實online dating係咪會上癮？

點解要放喺度

呢庭吹水嘢 唔好影響人啦 果度係6月行動

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

遲左唔好意思誰能打救我垂死的心啊
今天牙伐很失敗很失落